[iOS/AN/PS4/PC]グラブル Granblue Fantasy [210]

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬
[/center]

新手買ac指南

召石濕婆
越多越好,頂盡4張
最少都1張,冇既話前期體驗冇咩分別
後期唔重視速度冇都可以得

土天司召
有土天土隊舒服好多

其次 其他主神召石,天司召石
睇你想精進邊隻屬,如果冇諗住精進既話,唔洗要都ok
但起碼有返1,2張主神召旁下身,免費抽抽埋埋都夠玩1,2個課金盤

十二神將,濕婆角色,神盾,
呢啲大部份時間都抽得返,不過唔諗住重課既話可以最優先
有神將體驗良好好多
泳zoe前期體驗會好啲,後期我覺得唔係太重要

少機會入手既強角 泳龍女 聖誕奶刀 萬聖zeta 情人節佐倉 泳裝雙子 泳神盾 之類

呢到Grand Series打落去到Jewel Resort Casino全部都係限角

不過有啲係廢限
睇返呢到低過9分既都係廢限

Premium Non-Ticketable全部限召

Round 2

打交未

等gbvs出左，係入面再打過

買ac未

唔識玩GBF 有冇人教我

新post 繼續招人打路hl練習團

無心情

那星 浴衣狐加老鼠 過50%奧義上限 痴那線 真之仲間
2020仲有人開奧
識玩GBF就唔好開奧 開奧既全部都唔識玩GBF 大家記住

我九把刀風奧隊

快捷鍵放技勁定chok技勁

搶貢除左第一t fc之外邊夠班人黎
你打1t既時間人地打到2-3t

周街都玩緊dps你係要玩dpt我實唔會阻你

新手留名學野

#656
島村抱月
•
15 小時前
那星 浴衣狐加老鼠 過50%奧義上限 痴那線 真之仲間
2020仲有人開奧
你咪開奧呀 開親剩契弟

打大丁可能dpt同dps有得鬥既

係 你繼續撐

鬥黎睇下

你講緊你自己 ? "2020仲有人開奧"又係你自己講既 唔係唔認下?

下

潮文社：捉鬼是偽命題

有冇得用F5同shot cut

留名

啲band尖同雙劍跌晒落去

日本網速古戰打肉真是不會開奧的

勁
其實我未試過,不過見twitter好流行大丁炸奧隊

香港網速都有直前
更何況日本

腥港打牛用奧都有直前la

都係果句 冇料咪要炸奧 有得dps邊撚個會開奧

好熱鬧

我也想投資光隊了

風火年

入黎學野

帶我打路

得我唔夠料要奧build

你帶我得唔得

屌 依家牙卡仲有人用兔仔

將就下我

房名寫斯巴達同兔のみ

2020

想問下gamewith依個水天秤投資得過?

水現階段投資唔過

水玩唔過

必爆依d on9野得古戰有用

ok唯有認命做返個方陣player算

你可以等水翻身先 而家佢係谷底

幾時先翻到

狗終解

等你d方陣召終突曬先

打夠六次古戰就夠晶

會唔會等雞終解玩土快D
不過冇土天司唔知點玩
我又唔想射150金月落去

唔係無泰坦，我都想轉玩土

你有泰坦咪玩，兩三把限就玩得
冇土天就土方土普都係shit啦

Ah hell

仲差50金月先換到暗天
又想拎鋼玩光

有泰坦同埋已經整咗愚者
係未投資D黑鋼落去

我有king kong都想玩

收到風2D蛇自食突爆左

無泰坦無猩猩有天司
係咪都難搞

2020仲用猩猩

我呢邊重2019

必神召

悶

勁

乜撚

玩到完半減就棄了

我玩鼠玩到2047

招泰坦好友

癡撚線 今日仲有好多野想刷

WHAT IS THE GOD

懷疑係依段片引發世界大戰

單人是撚但啦

千歲=引戰狗

咩來

我呢話 GUNDAM

我婆真棒

屌千歲d飛機片都有人當真

牙扶咁樣都叫串既真係未比牙扶追擊過

愛清都冇上水了

好掛住佢

メンタルが弱すぎる

打牛有得普攻打點解要用奧打
個直前等到想訓教

佢比人笨左

0鍵果陣個直前真係煩過柒

冰見

打路點解要跑少d T
你拎火打路個T數同 光打路個T數既傷害做比較？
同埋點解要同光講dps定dpt勁
玩得光唔係預左出咩課咩既咩

光拳王鬥dpt 先讓12T
咁仲叫唔叫dpt

唔明咩邏輯
開頭明想表達咩
但後面愈拉愈遠

奧義直前時間太長

其實就係咁多

2020年仲講緊6牛刀

我打路唔敢跑t

我唔敢打路

應該講緊dps定dpt勁吧
之後貼個盤出黎就話人曬盤
跟手貼把維拉斧出黎唔知為乜

岩岩訓醒想再戰

根本睇場合
你單人副玩dps
做hunter又玩dpt啦

我單人都玩dos

玩ddos咪得

chok技先係正常力度 , cd又稍微短d
一鍵出招就細力d , cd時間耐小小

【心得】巴哈站聚之GBVS 11人版試玩心得感想

如無意外呢個就係正式版本

我都拎返隻街霸5 同個大制出黎練拳

有冇片SOLO路唔F5

我solo u 禁哂啲技

咪撚再貼牛角散

幾時先有得pre order gbvs

今集有龍角散

唔敢睇

新鮮的粉最捧

團腸都冇面畀

ja

梳 做好心理準備胃痛三兩日先

只有3妹同女帝先代表到牛族

好想換曬轉世D晶

Dwfs

終於放工
又開工了

我帶

加倍了

又六道 一個禮拜冇野做

養生神驚

下個禮拜垃圾活動要打一粒鐘 再下個禮拜先有野做

我想問下

我有呢隻 然後都升左100lv
睇個wiki寫佢100lv果陣技1會變另一招

但點解我唔見佢會自動變既
95lv果技又自動轉左第2招技

要去解個劇情

d埋w

我要聽四百個新年msg好忙

Ndwfs

打一個鐘打曬成個活動

唔該

句野點解

你帶我fs

xxkdwfs

2020仲有人打老屎忽

突然醒起未清event box

2020仲有人未清BOX

2d今日帶我ok

我會記得打一下

想問賭場係唔係玩死bingo就得

要solo

2019年solo完路hl果堆迫害新玩家

2ddwfs

dwdfs

唔係 用土寶石放後排就得

呢個真係2020…

唔係好明 ...
我講緊賭場嬴錢換料換skin果個

研究左好耐都唔知走咩入堅守好 我都想合埋眼偷跑

講下都晒咁

跟solo個盤囉

2020再叫我玩賭場我真係打撚死KMR

兩樣野黎喎ching

依隻 冇就大撚獲

kmr ： 同我加金鋼精同玉落去賭場

走維拉

咁d奧咪好7細力

一係走天C

想跟

走天c好似會唔夠血 笑4

算了 唔偷就唔偷

唔明

你放左咩 應該夠位

唔入黃龍槍 路武主手好難唔夠位

我把垃圾路渾身廢物黎

多把堅守可以幾時偷跑？ 試下

全場都可以偷

爽 即換

入返維拉斧炸奧dpt吧

入貞炸貞斬

我唔夠料係要打奧build

ja ga

Jaga

iPad set wallpaper都幾煩

姐係要換呢隻野?...

你睇下你個box有冇 放後備佢識執賭場錢 冇就要玩high low 好哂時間

幾時可以用榮譽換椰子樹呀

好心就改做18人

嘩 唔講完全睇唔到呢隻野
原來有
就咁放係sup果2個位是但一個?

洗唔洗突破埋上去

但我果隻光屬黎 ... 一樣?

一定要土屬

GG

試完可以瘋狂偷跑真係幾正

貝利爾真係型到...

很基!

痴線
啊啊啊夏夏夏夏夏啊啊夏啊啊...

又一個基佬

沒有自帶bgm廢召

主畫面有吧
parade lust

J死 ...

牙企CURRY

玩gbf就預咗係嚟J仔
J女不如去玩母豬連結

我J光武

女既J仔有咩問題

連登冇絲打
只有巴打同死基佬

岩 樓上係基佬

整一個劍豪職用2個星期係咪正常
我發現原來D金色銀色野一星期內有上限
要打夠2000先換到戰士信念

岩岩忍唔到手買左個zoe skin

打6-1 6-2 大把，邊洗換

我鐘意let me feel the power多D

打同職都幾難

信念jer

Ok

未上120
6唔到吧

加倍活動得1000上限

[url]
[/url]
-3

MISS左嘈交
慘
想嘈埋一份

Dps勁定dpt勁

入ZDK-3
入左話你知

@男
有人叫我跳槽
你俾返啲好福利我ok?

支持即踢

你好

我決定dpt打團 希望佢地唔好咁多嗲

你好似係同我同團
唔係同佢地同團

炸奧正契弟

我就full auto嘅

我平a dpt

有邊個唔係

我

今次可以一路auto一路睇片 好撚正 I love ipad

唔比炸奧唔比F5唔比書籤
唔係既話不如講話開加速器

唔俾用官方app skyleap

咁唔得 我刪撚左個app

dw古戰

2020仲打古戰

用chrome

2020仲用chrome

2020唔打古戰無野打

我刪撚埋gbf

你仲停留係2019

我既時間停留係2002既第一場雪

咁我係唔係轉場去刷
分好似都換晒

你都唔夠打

我既時間停留左係24/12/2019

... 咁唯有等reset先換

你收皮吧

6-1你出水可能會有大佬帶既

早知d晶用黎扑呀扶 屌

Nga d po同呢度差唔多悶

睇你急唔急同差幾多，差好少而又急就食水，然後共鬥場名打180up就大把人幫你啦
但我唔建議，黑起上黎都唔知要用幾多水

見到有個post叫人對新手友善 我非常認同

好在我193岩岩好入到

而家咁樣都無得急...
下一步係咪應該去刷上120lv先有第二樣野做

你唔打1.0其實都唔多夠打2.0

認真打1.0先岩岩好打死

其實隻game都係玩個過程 一步步玩到打老屎忽好正

慢慢打緊 都好好玩
打到唔願訓

120直上2.0一開頭好撚難跑藍箱，但可以試下共鬥搵d十人場慢車既
個陣我一開頭刷風2.0 twitter場都成日唔夠貢
係咁岩個排出火連戰，搞好四象火把銃同井左羊先刷得到

今晚風火六道 夠打都幾正

但係自開得幾場可以打
想打都無得打

正

Gbf最唔缺就係水

原來風火
屌喇星又冇野做

有邊隻屬有野做

唔知可能刷下碎
但風火就一定冇野做

大佬

-1張諗緊屌唔屌晶
好似係大丁先用得著？

刷咩可以幫到手搞到我隊水打到路

腦

用個腦打機
識班好朋友
整把路武
搵個帶到你打路既團
4選1

冇冇好朋友介紹

真，6-1 6-2 之後點會打，會刷

不過半減岩岩完左

我識親都損友黎

應該5 6槍先用得著 我讓左單宙路都好細力 不過打乜跨屬都用到

咁睇黎點都要炒幾場街場試下先刷下個腦

唉俾你個dis黎啦

冇用 街場個個諗住等carry

主排鋸貞孖 唔撞種族 110%屬攻夠用吧
我係諗緊有咩地方食到三次特動之後開張召

見用神盾頂3rd 幾屌

2D當年話得我好岩

睇片係可以岩岩好第6T死神盾 孖妹上場卜 就炸
我自己試 一係死唔去 一係早死左

佢淨係識pm曬我從來不dwfs

唔識點比discord人 dwfs 我想火水土風暗

我仲記得一年前我岩岩100輕取1.0,之後比hl1.0打到仆街

要夾埋d特動 我見有d係用維拉 有d直接雙宙豬貞雙子鳩跑fc卜炸

個團咁衰 搵幾個帶路既都帶唔到仲幫佢打乜鳩古戰

維拉我要玩到50特動先整得死
成關野都好唔穩定

之前仲見過人用戰車

冇三階路點打古戰

個團有人帶啊，係我而家先開始打開始搞想熟下點打唔想訓住打

我自己就跑得慢既話
神盾入50前死左就50前炸 入左50孖妹死埋
戰車2食一血特動 跟手打埋個T就閃人

有冇人帶我

唔死當幫忙 好有用了
個陣我成日偷沙漏偷到2d屌我

路好易打，根本呢度叫得帶我既自己六個坐埋一檯都勁過晒街場班垃圾

帶我

永遠都唔會齊人

高登pm我再pm你？

但係成十鳩幾個要人帶

尋晚先屌左四場好撚爽

ZDK有冇中文

係度加密留啦驚咩

咩中文
中文名?

笑死
佢想呃pm

係呢度有加密同無加有咩分別

咁你繼續街場

屌你老母 又自私打

我憑實力r團友車點解要俾你屌

射啲企

係咪留左有得躺
我仲要躺火水土風暗
仲未超越者

我仲要躺地水火風光暗

冇 你有2d帶

我discord id dwfs#8964

2d淨係識@我講廢話
從來唔帶

帶我未

真

Added

入到場未

收唔到 唔好點新手

拿講明先成日唔齊人

琴日先帶個初見

帶埋我齊唔齊

我可以解白字 可以接pl 可以解雙奧 可以躺

唔侵193

到底點先快d 210

我火水土 郁一T都未試過 可不可以帶我
不過我識開淨化r報酬

屌你老母

屌你老屎忽丫

去到第3行已經唔明
我照升住lv先 而家先104 係唔係照刷金銀就岩

刷1.0自然升好過 最好刷下垃圾水短打火六道 把野前期幾勁

好 咁我刷下1.0先
火六道係唔係黎緊有得打
但我升得暗屬 想問下應該點組水屬打
好似其他隊都唔夠暗隊大力 係唔係照用住暗屬刷野/打野好D

帶完佢識打未

1.0應該可以用暗打 好似無跨屬減傷
不過喺難啲打到MVP

最近update左建議裝
可以照住黎打武器嘅
上面係求其cap一張

真係冇方向先照住打
識玩就唔會跟佢set野

1.0一係奶一下一係佐背水技工全隊即奧

我唔識玩

其實點解劍會加血

而家真係唔識 照跟住先...

唔講都唔記得有呢樣野

因為把劍會加血

識呱 多個人企火

2d都唔帶我
淨識柯屎比我

係
正仆街蒞

你都係

我又想企

好

企未

Dw

牙翔熱心左兩日又冇左影

古戰前唔見人我清算

可能呢排肺炎忙

係 佢貼左篇醫管局表示有足夠人手應付流感高峰期出黎恥笑

劍聖好難刷

想入帝都住 有咩要注意

我頂以為5突完塔羅交埋粒玉就搞掂
原來仲要刷多22粒イデア
真係半年先第一隻賢者

要識揸光武

做定身後事

比我屌屎忽

@花 幾時出黎食

唔伏都唔約我

咁我約你條女

@基佬

呢到好多基佬

珍 好驚

現充牙

搵到人食了 爽！

可唔可以入埋

又約女

係

有得換武碎

刀碎斧碎火晶都有，多謝cybaba

諗唔透火晶有咩用

唔帶新手

六道武係咪每樣一把就夠

又唔約我

我食半個華御結就夠飽兩日

約我未

不約

歪呀

好mk

第一日識佢?

教我點做mk jai

做mk妹

陀地

她媽的 我幾時先有14把水箭龜槍

刷討滅一車車吧

請問有沒有管理員

有咩幫到你

今季套奇拉拉幾正

聲又唔出問題又唔問點g你邊度唔識打

今日仲未開場,想join

唔識

有冇路西法hl團，火屬想gun

班友睇黎放你飛雞

On9

只係打過一次好多野都唔識，都唔知邊度問起

第一次打都係試完問完人先知要食隻翼特動先解到本體個上限5萬，解唔到試練
而家都係睇住特動表先做人

我都係咩都唔識 未睇過特動表

睇住特動表打 睇得黎 連接幾下血量特動
就算接得哂 刻印高到on99
背熟再討論吧 一係就跑到熟

其實都無乜野背

95 85唔得企到70
60唔得企到55
25企到完場

水屬有咩唔明問2d

我通常由頭企到尾 最後打一拳

95企到90就得 85企到75

近排無咩玩，想入坑，但好似過左最佳時機？？
定係照開，爛帳儲石等周年？

搶入50就乜柒都唔使理

原來 未試過行 講錯唔好意思

我通常企到完場

會冇報酬

自發放置主音樂鑑賞

又笑

主弱智 249lv up

買AC

街場第五場

土屬又係你阿屌你老母,仲要隊友助攻搞到未夠10T想救都救唔到
仲有做乜一落試煉就變3珠搞到我接唔到PL

冇人叫你跑咁快

後面亂珠斷OD諗唔到點搞,冇理由成碌木企係度等下次OD

70cut戰車接晒

要買番條接駁線先得 好煩

咁下禮拜整左出黎先打

4個重力聽講要留?

？駁咩

Ipad個頭又更新左

前面有人放左咪 70你放

iPad pro唔係c去c咩

唔係電話果隻 我冇

USB-C
但你要黎駁咩

咪耳機

原來pro無3.5mm咁柒
好彩我有air卜

1999太貴 不了

咁12xx

不了

你地好，新手想問下野
我見教學寫9分以下廢，
咁其實係咪應該玩暗好d

其實係要5個位用同款武器會好d?
定跟個表揀最高分幾隻?

佢今次送左咁多抽，我有300粒
我可以揀水lancelot/同暗Vira其中一隻，
有無話揀邊隻好d?
定其實2隻都分別唔大

召喚果d, 係咪要主神?
暗方陣1.0 武器係斧頭，拳，
我d人係應該跟番武器去揀?

我跟住個教學，隻隻屬打下咁
職業c3黑劍

唔好意思 好多問題

帶我ok？

依d咪係街場同係discord夾既重要性

想打老屎忽

呢隻驚好難玩

就望到終點啦

隻隻屬都要玩
同得意武器冇咩用,
係到到後少少有把叫u巴武係專加乘同得意武既角色,你想夾把武先要咁砌啲人

依家個pool啲角得莉莉,光豆丁係常用啲,其他都冇咩用

召方陣就玩返方陣召
啲武器唔係睇種類揀,係睇佢招技揀
暗拳=越低血越高攻 暗斧=就咁加攻

THE END
我發覺街場召成日都冇宙,迫害主神

唔知自己做緊乜 係咁f5都唔死

我同人打開果d光巨巨都係冇宙搭路 一係就比code佢揀街友入

唔係第一打到3層刻印 你又唔入孖妹 係咁上下啦

慘 光屬要做埋依d代工

飛左隻奶銃出黎咁精神

個前排咁既樣 即係你有份死兩隻啦

梳囉

補唔起越打越少,早期明明多過第2位100萬,之後就企左係度係咁R比白雷劈死

種族殺1隻,比白雷陰左隻,梳囉

打老屎忽=人有多大膽 地有多大產

橙

又係土佬搞事

你係咁r咪抵死囉 咪用搶貢既心態打

佢地要我堆召同淨化幫,定真係成碌木企係度等完場

同我講梳把撚 又唔關我事
唔入孖妹緊係補唔起架
冇解白字 全部食光傷有幾痛

勁!

種族特動死諾亞?
冇戰車乖乖地5維拉zoe 前排 後排米琳/光牛佬/聖槍佬

咁雙子點組

唔解白字 點解要入

會唔會太勁

有戰車點玩

2d鬧得我好啱

有戰車就爽啦 乜都唔使理鳩衝就得

人有多大膽 地有多大產

啱 張卷又唔係我出 又冇金 怕咩炒車

炒左入埋隊友數 怕咩炒

有冇人打

你出飛我躺

John

係咪真打

你試下開

2B81FB

你唔開波點鑑賞

開波未

想問呢粒珠而家係唔係無得打

我只係練左一隊暗上晒60 卡住左無得升

好想快點跟黎蛇用暗SOLO路HL

最理想係用入人地D協力街場打吧

即係有呢關打。想問係邊度搵到呢關？

共鬥？

定係有前置條件先開到

你主線未清到啊?

有可能 岩岩先33章

我繼續推先

唔該晒大佬

玩左三日都係不斷推主線 同睇巴哈

你自私帶 唔帶埋我

有冇120lv新手攻略

我俾人帶

唔該

我拎左第1把短劍巴武，應該係你講果把
係咪咩屬都放左巴武落去先，
再揀其他武器?

其實依個pool 得3隻無，其他都有，所以問下點揀

想投資渾身哈 我專玩蟹貨

依個真係好蟹

跨屬我用返光
呢個整兩把爆剋屬都幾好打 獵金就不嬲唔夠日本子打

同埋一雞兩味加少少野就可以玩埋宇宙背

唔係喎屌 把路要唔同技

On9 game

天上粒垃圾點解唔肯俾人整多把

出黎食飯俾你play下
包你即刻突仇閃

上次古戰前突晒渾身盤
淨係用黎打過肉

永不屍鳩

你整埋兩斧我就出黎試play

但你又冇哈

屌你

豬係咪已經過氣冇份打古戰

同電鋸隊有咩分別

我見突然好多大巴拳王走鋸入豬

個分別就係我冇電鋸

佢地都係跑t爆一下 好似係

不過得貞個一下必TA夠炸咩
大巴應該要炸兩-三T

好似用star

火隊太弱過唔到EX風古王 用光隊打會否不智？

巴武同u巴武兩樣野
巴短=buff 人類同獸耳+"其他族"角色
係咪都放住先就ok
跟住呢到砌就得

點解隻驚可以咁悶

No questioning baba

上次出黎又唔問我俾你試玩

打大波

有咩好試 就咁airplay都知係點

一陣試玩完出金

佢0路

打極都唔出暗拳 想突破都有排

暗拳好撚難出 換就得 唔洗刷

D分要留黎換料整ex職
而家周街痴場

掉走黃龍槍之後成隊野唔撚同晒

銀分換武好d

咁我留黎換分 係唔係換暗拳優先？
大概要幾多隻突爆暗拳
而家我有6隻未突

我個武器盤咁樣係咪唔適合刷六道

Solo慢就奶街場

5隻

打多人

咁我係咪轉c3賞金 去打街埸效果好啲

都係奶下多人算

單人你打得黎有唔夠多人高效率

點跟

知道

依家街場都有終解果粒料出
以前贏唔到單人唔洗整咁制

準備做5刀火高達

我已經農定發光樹枝等火堅守

想搵人勁過我

我仲農緊六道刀

農緊sr高達刀

新手比老屎忽del fd 有矛人渣我

可以揸你邊到

十二指腸

咁撚識食

你比法清渣屎忽

點解想玩app驚 都咁多人基黎基去

街場一車車尼亞奇撚拳王爭梅塔金頭

我光拳王打阿凡達獵金

依家係咪無人打impossible proto baha?
等左好耐都係1/18

18人大巴？
你冇麻搵鬼打
要巴角入人場囉

識人用土開

貪得意開場試下
唯有當跌左隻角

有麻都搵鬼打

你班仆街次次都冇人做環境

拎隊光拳王 入去 冇環境
比暗佬拉開幾倍分 幫都唔想幫個場主炸50個段

搵鬼幫佢打
仲要幫佢出金

角大把啦

冇泳奶牛

暗=毒瘤

佢地卜都唔放 我自己用火再生破防

互相幫助

我雙領域

我兩卜入場

唔見你幫禾

我有幫牙企

你比法清玩屎眼

基夠未

好地地一個驚po係度gay黎gay去做乜

我都想知

你當事人

我直非基

我自開就至少有4卜嘅
團友唔知

我70卜

我帶你

DWFS

我都兩卜

2d bgm = ah hell
神父 bgm = let me feel the power
我 bgm = 大丁文

原來光都有得普攻打牛

Leaving me thinking

for rebirth in pure Africa

Ho moon

太慢 AT用菲莉可能好D

At仲使乜用野

普攻 直前少D

利申非電莖玩家

我休閒player

我都係

我At都用拳王

古戰應該快多兩三秒

但係禁咁多制 不了

果少少直前回個po都唔夠 不用咁辛苦吧

你幾多粒制 我可以11秒

打完d肉都係拎黎full auto
咁落力不make any sense

鬥dpt好過啦 咁辛苦又標籤又f5
不如開加速

終於刷到轉屬果Part

新手竟然有10粒銀天

要2+1召 不過我都唔打英雄是但at屌4個鐘就算

轉水好似好d

我都有百幾粒

咩黎 可能好耐之前派
個帳都開左兩年幾

後期見到會屌出聲既野

玩暗宇宙好過玩火

即係難出？
抖陣先 刷撚左全日

我想問下新手係唔係唔洗理呢個活動先

定係襯佢開我入人場Hi2下就閃

新手會唔夠用
老屎忽冇訂用

每屬每把滿既最好
新手盡打

好 咁我唔搞劍豪住搞左呢個先

滿係指換晒佢再突爆佢100？

重要留多少少料終解

Focus換左邊隻屬/邊把先好

火囉 你農完火打風又好打小小咁

唔課黎講火斧已經係火屬前幾勁

把斧應該最後期先冇用

播住黎打古戰

好 超得就課少少 咁我刷住換左火斧先

突得突得 突突得突特

GIVE PRAISE FOR HE HAS NO EQUAL

識英文點跟

55

77

no one dwfs

黎蛇幫我指點迷津

點指

帶我打未

星星召

可以1技1召
有整光雙劍職武就2技

DPT

超得換張水召石120%波塞冬 會否不智

連登多唔多人玩

無用,唔好做傻事

Hl路西係咪一定要十天先打得

唔記得用不推文sor9

今次超得好似買唔買都冇所謂 我水風冇主召 火隊員得3隻SSR

你指齊10隻? 我3分1都唔夠

越打越衰 6%> 85%>翼都拆唔撚到

搵個好D既團
搵班好D既FD

依個PO睇哂

垃圾PO推唔到上熱門 唔洗擔心

大把野要超WO
補唔到強咪補弱

唔知補咩 唔識玩啊 換咸魚?

魚都得

新手換雷神有冇用?

我覺得唔值一個超

以前U巴仲未變遊樂場果陣就話一半人都要有卜好啲
依家

我特登超返黎

見啲架仔唔夠6把槍會放呢把
其實抵唔抵用 有啲想超把頂住先
之前月底轉親都20抽 無得井多把槍

我係連登乞扶他帶我打uber都唔肯幫我

背水小都岩

唔喺加攻大 加血小 同加上限咩
Btw wiki寫佢加7%上限

我睇完記錯另一把
都有人超依把既
問依度光大佬會好啲 多數高難/跨屬會唔會冇位擺 但剋屬應該就必落呱

仲有一日俾我諗
好地地做咩要去搞光槍
明明又無錢又無裝

5槍 點跟
前個PO啲光大佬好似叫人5槍1貞就夠

我整左一把 係大丁槍出黎之前會入
大丁槍出左之後唔入
剋屬的話 入兩把gay佬短

方陣仔唔搭嗲了

後悔左去井維拉斧 果時井多把槍應該會好過啲
仲信自己會儲到多井

光MAN係咪都要井番把嫁啦

打路 宙斯究竟點執盤最好打

好難搞 咁睇可能要翻去玩方陣

唔係應該一把呢個一把丁槍先到上限既上限咩

基佬短點跟

做乜多左咁多人宙shit

因為轉盤有屎忽up

我依家咁 都唔錯

光隊呢，想解光無5，係咪收得皮

點解我抽唔到

我係維拉斧轉gay佬短 天司換大丁槍
硬係好似冇乜力水咁
暗又大力又好跑

搵個帶到你躺既團
搵班帶到你躺既朋友
下場古戰整5妹打
街場主弱置等人carry

識人好過識字

研究冇路武點打 不如做弱置整完先再諗
有心打既實有人帶既

其實照樣解到試煉就可以啦下話，光多數都係陪跑啫
搵親人都話無5唔受😭

搵個帶到你躺既團
連團友都帶唔到既團
點解要幫佢打古戰

搵班帶到你躺既朋友
連帶下個fd打都唔得 佢根本唔係你朋友

下場古戰整5妹打
腳踏實地 冇人帶唯有咁

街場主弱置等人carry
主光弱智大概十場過到一場既

同埋光陪跑既話 唔洗諗住過
除非另外5屬都好勁
不過另外5屬好勁個陣 根本冇需要你打

Hl路？，唔係話太難...
搵人打先難...

入左堅守我覺得好似唔洗咁多槍都得 成日都半血 可能3槍2短1貞塞番維拉好d

春阿春，就黎死夠十場

10場總有一場過到既
咁你當10%打夠100場 應該起碼過10場既

光陪跑
呢個光有利副本黎

琴日打輸比你大佬 唔想打光位了

光我殺完翼解幾個試煉就當自己打完

韓國瑜？

我後段先狂跑

查實 街場冇乜場要求光解試練
同埋唔解一樣過到 最主要係要接PL同30hit姐
殺完隻翼當打完 好難唔炒
95又特動 85又特動 60又特動
打入翼50又唔跑得多既 同仆街冇乜分別 抵炒

入到25街場本身堆火方人
屌你老味炸3%都炸得出
你就一早要預左 一係炸唔死
一係叫停所有人 自己跑哂隻野咖啦

我幾時都狂跑

韓總T數多過我
你個火屬大哥分數高過我

又六屬競速團三分場

時間乘返3先
TA冇光既事啦 打多隻水/火好過打光

岩

打多隻暗

有冇水競速配置參考下

dpt又贏dps了

由角色到武器盤到埋召石 一樣都冇

光打完試練當打完唔怪得你叫左咁耐都過唔到
熟手團另計 街場你要撞到勁人打3百幾萬carry

冇左光位搵鬼carry咩 有街場有幾可有暗堅守同狗嬲3堅守打

原來2d咁勁
有冇盤睇下

尋晚都帶左個解光 正常打

都唔係幾正常 我用土都第2

我用暗方都第一

有文字教學 全日文睇唔明 要先再算

嘩屌 屈g

第2場爽好多

個問題就係 街場邊有咁多勁人
對翼入左50解埋試練 唔係全員待機都算係咁

第二場你carry

見佢用提接左人隻濕 有d黑人問號

我又想試下用奧build

當打完又唔係企左係度，r慢d咁解啫
仲差3粒光就有戰車

隻火都幾屌

係 但佢好似鐘意打風多d

其實我想講 入戰車唔會快得過維5zeo
純粹戰車穩好多 冇咁易炒
入戰車你開得技黎 隔黎暗佬行左5 6T都黎

係 但佢要過jer

我係要穩唔係要快

其實你入咩召 同個盤係點

2.0如果淨係要波波係咪跟30連會好d

有冇考慮換走把六道劍換返進境路/黃龍槍
血量可以既話走埋天司武轉世召
除非你為左搶分搶貢

跟30連同打twitter有咩分別

同埋入堅守琴

如果我有3階路（ry
呢個盤雙宙最低4萬5最高6萬血差唔多啦掛

咁你咁撚多血仲入天司轉世做乜

我3萬血打

因為街場唔一定有宙

除左主角 少幾粒加蛋都入場勝利信

入星星就意味不明
入天司拆翼快大家happy幾好 佢先得3槍仲無路技走埋天司佢仲打得少過光方

入返黃龍槍打奧 走扇入堅守輕鬆打吧

成班大佬傾計

過左海就神仙

咁多血 靠渾身打 一隻5妹實唔夠回
30000血岩岩好 一刀劈唔死 5妹又回得起
堅守又夠防

但你2短6萬血

走哂佢咪得 我雙宙主角先5萬血

星換巴哈小雅定第二隻奇撚好

我隻挪亞得3萬2 隻戰車好似都係3萬3 笑4

我都入星 好撚正wo

你天人

我係咁

雙宙可以用彼列壓血

個個都天司.gun

想救隊友咪雅 95 85 60dum出黎
想高分咪巴
想自己穩咪奇撚

突爆點gun

2020應該得番街場要用呀絲娜

你唔帶我打

插唔到咀

法國d大佬講野小薯都無乜搭嗲既餘地

#metoo

成日比你串

佢係咁

唱首歌蒞聽下先

我先小薯

你放人飛機

病

武漢狗

和你咳

出左光屬船基佬後輕取左天上P+

其實新出兩把野感覺都唔錯 只睇剋同無屬既話

我用風落完db當打完

我開場開招淨化當打完

我淨化都唔開

幾時瘋狂派晶 想整藍皮

冇報酬

整了

走把黑騎換d天有無得諗

黑騎必爆 1-99%=50% 100%=100%

玩到2020仲係無黑騎

自爆

重有維拉狗

識咗你2020

我傷心1999

其實要有幾多把槍先抵入大丁槍

唔計大丁槍 至小5以上

得1槍點算

...

打垃圾咪跟我果個入哂兩把

棄驚

我走晒2把入短

冇上限同光方有咩分別

廢d

我用開大丁盤打路

我打開飛機

新手一問，抽到重覆SSR召喚石係咪可以食嚟突
E.g 水天司，濕婆

係你搞清楚呢個遊戲玩咩之前建議所有抽返黎既野鎖起唔掂

依句放板頭

放晒係信箱供奉

我見召喚石要突係用金剛石突，但金剛石幾難拎
所以想上嚟問一問，有咩重覆要留

好多都要留 又好多都唔洗留

有啲野依家冇用 可能到時有用
根本講唔哂

例如雷霆公

高難又有人拎番出黎用

以前比人笑

有d突完會好爽，但係遲下中番相同你會揼春

想打終法素材 巴打點打hard拎齊料？

等呢度大佬carry

宜家個盤無火主神入去打終法h夠唔夠做

其他人夠做=夠做

有冇巴打可以幫手帶
玩左好耐但高難度既關好少打

大丁同把刀仔開上張？

係 理論上15防都仲可以上限 再高就要執盤

咩屬咩盤

好啦 俾錢俾錢

首先建議你睇下隻野點打先

書都未溫wo

啲裝唔齊就喺要超
做咩笑我

你幾槍

我1槍光拳盤 唔想做人

得3槍

3場打咩打到要入短開上限

Just look at the glass forget the rest

唔識溫書
有無補習教我點打法

當年企醬手把手教你打ubra

想佢手把手教我打你

想要把短因為唔夠普刃武器

甚麼玩法

有鋼是但突下維拉斧 基佬短 貞槍 路槍仲好啦

勁...

全部都無

光劍宙斯盤

突完宙斯先發覺得3槍 我以為有4把

冇鋼有冇得是旦凸

芙你牙紅完walukure單飛咁霉 慘

下海？

我ruripikapika佢

不會吧 walukure咁撚勁

佢好似開左個youtube青勞得3500科勞

月中趕得切井第4把

講咩多

4把都頗ja

都係放佢d歌 冇9up live

真 依家開到上限咁多4把完全唔夠

所以少人睇

我睇開個vtube牙都廿萬

你開個vtube8都廿萬

二百萬

Moppldwfs

Udwfs ok?

帶禾fs

教我打未

我教

ho ging

不玩辣殺gbf了

我玩女

fgo有

永續gbf

真狗男女玩家
你問我答

退返啲鋼得唔得

係咪計埋救援啲po黎吹大條數

話知佢點計 派石未

你返蒞就派

又燈走我d石

吓我冇燈過

缺石整十天啊屌你

Fgo

仲未訂gbfvs

儲多張黑卡定換鋼算

黑

數位版仲未見開訂

掃位算

掃位點拎特典
第一次摸ps4

Email

嗚阿終於一場

仲差7粒

Ok 我想玩火痴女

日服訂咪有

冇就先買實體

裁縫配色

慘

唔識日文點玩

只係識icool同也咩嗲

配音唔係
慘

dwfs

實體冇中文咩 等我仲諗住等實體先買
唔訂豪華版是咪唔洗諗 到時唔會買到

廢事搵位擺

本書咁靚
但實體真係冇中文?

有冇中文是但啦

有

真 未聽過香港人會唔識日文

而家係咪已經訂唔到
等信和到貨搶

訂到

Ok 星期日衝

我見我公司仲有得訂 我諗仲有吧

除左本畫冊好似同散買DLC冇咩分別

amazon

終於唔洗俾人笑無google

笑左

成盒野過收藏一流

土天人

我仲未過到

你好，想入團，如何聯繫？RANK 250

想開發你

有冇discord入

有discount

平幾多

一舊五花腩

好能急屎

我收島風有人屌你哋成日講無聊野
同串鳩新手

No屈

係
我成日俾佢地串

最鐘意講無聊野

屌𠹌曬你地屎忽

想入群

又一個月

我都想入

我刀想

+我未

有咩群入

膠味濃郁

空X難民

想討論肥婆

肥花miss u

收島風2d有個老屎忽群日日打唔帶我

你地夠有啦,仲踢9我!!

想同3妹屌西

去屌柯南

可唔可以john 想學打其他屬

公司有個肥婆個身明明打直咁落但係對腳又好瘦 唔知咩玩法

教我玩風

你動物台mode